係英國讀書，黎緊會去grad trip，但好驚

黎緊6左右就會去grad trip, 都會去好幾個國家，包括摩洛哥，奧地利，克羅地亞，希臘，荷蘭，西班牙等
本應係一個好開心既grad trip, 但係我哩排就不段係度亂稔野，好驚去旅行時發生意外，好似會遇到恐襲交通意外。
講真財物損失我唔介意，我最怕就係身體上既損傷。
依家咁驚可能因為好期待遲啲9月有得返香港繼續升學， 好怕遇到意外就享受唔到係香港嘅大學生活
唉屌，我真係好撚廢咁都驚一餐，有冇巴絲可以開解一下我，又或者有冇一啲關於恐怖襲擊情報嘅網站比我睇下

我都英國grad 6月
上年3月係 germany 俾人偷左 400 euro

係你就係你，驚嚟都冇用

英國都有機會恐怖襲擊，周街都有車
香港都有支那迷暈黨，更多亂渣車嘅司機

出張 loot card

旅行唔洗cash，仲唔洗唱錢

loot card係點work 架？

絲打邊間U
可唔可以講下你點比人偷

我7月中先grad

Berlin 有冇城堡住

同問